\section{Famille Tudor \index[noms]{Tudor, Edmund} / Beaufort \index[noms]{Beaufort, Margaret of\_Richmond}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1254_I1255}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Edmund Tudor \index[noms]{Tudor, Edmund}} naquit le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Owen Tudor \index[noms]{Tudor, Owen} \textit{[... - 1461]} et de Catherine of\_Valois  \index[noms]{, Catherine of\_Valois} \textit{[27 oct. 1401 - 03 janv. 1437]}.
Il a 1 fr\`{e}re : Jasper Tudor \index[noms]{Tudor, Jasper} \textit{[... - 07/1620 \footnote{.}]}.
Sa m\`{e}re, Catherine of\_Valois  \index[noms]{, Catherine of\_Valois} \textit{[27 oct. 1401]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{jeudi 03 janvier 1437}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 0 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1456}, \`{a} l'\^{a}ge de 0 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Margaret of\_Richmond Beaufort \index[noms]{Beaufort, Margaret of\_Richmond}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de John Beaufort \index[noms]{Beaufort, John} \textit{[1403 - 1444]} et de Margaret Beauchamp \index[noms]{Beauchamp, Margaret} \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, John Beaufort \index[noms]{Beaufort, John} \textit{[1403]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1444}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Son \'{e}poux, Edmund Tudor \index[noms]{Tudor, Edmund} \textit{[]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1456}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1509}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1254_I1255.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Henry\_VII Tudor \index[noms]{Tudor, Henry\_VII} \textit{[28 janv. 1457 \footnote{.} - 21 avr. 1509 \footnote{.}]}.
\clearpage
